求救 點樣連登username 改呢D 符號？ ？？ ？？？？？？

跪求方法
🔞 🆗 ❓

唔係就咁打上去?